買車同溝女差唔多

預算就等於你個樣

波子，牛馬：女神級

有錢買得起唔代表養得起：溝到女神都未必維持到關係

歐洲車就鋼水好但大食：靚女身材好就難追D

日本車就慳油代步一流：樣一般既女仔通常對人好好

Tesla 之前入場費係低，但保險超貴：易溝既女又唔洗你錢，但係性格超港女

n手車價值愈黎愈低：無人想條女比人扑得多

愈大cc既車貶值愈快：供唔起靚女買名牌衫名牌袋

經典車就好似明星，一路keep住價值甚至升值

up乜999

好多都錯誤類比, 鐘意車既人打唔出呢D........

唔通鐘意玩舊車 就姐係驅風咩

都比喻得唔好

大家睇下佢個名，就明點解d比喻咁撚on9

你係呢度公然笑班n手車想比佢地屌死咩

錯撚曬
負評

美國車=易老肥婆 狗也不屌

越野車=

肥絲大隻

嘗試過投入 但唔得

坐的士(叫雞)算啦
又或者
Call Uber(hotel g)都得

咁巴士小巴係乜

打飛機

歐洲車大食？
Golf,fiesta,Audi TT嗰D越改越慳油
條友真係唔識架喎

VW, Audi 新車無得頂，舊車無得整

十足十部分港女未追個時各方面都好好，一拍拖耐d甚至結婚就原形畢露，又懶又串又惡 玩夠就及早斬纜

仲有
冇錢又想玩靚車就要買有錢仔d 二手車
冇錢又想食女神就要等有錢仔d 二手閪

樓豬A0扮專家

係你唔識控制姐
利申 冇錢 揸緊二手靚車 食左女神隻豬

企街快餐
電車⋯⋯⋯⋯唔敢講🤦🏻‍♂️（交友app食肥婆）